朱經緯案受害者 請申警掍禁制令 因有合理預期會被濫用

而法庭拒絕既原因，可能成為 JR 警反對遊行既理由。

如警因預期有暴力發生可禁遊行，同樣地因預期警會濫用警掍而應禁制使用。

自推 10 連

支持

2/10

3/10

721 811 831 新屋嶺

JR要三個月內提出

4/10

細節可以再研究，例如朱案受害者如果再次被警濫用警掍打，咁佢既理據會強好多，亦冇申請時間既問題，但當然會有所 犧牲。

或者任何其他人如果曾經被警掍打，而最終冇被檢控，亦可能係潛在申請人。

rose ma咪係現場

push

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

監躉朱行早左人地5年

5/10

Push